有耶撚同學做groupmate真係三生有幸

感激佢比更多機會去做更多嘅工作
叫佢做野竟然答我今日天父爸爸無比到旨意要我開始工作，到deadline就執下個ppt扮有做野。
有無方法可以打救個耶撚

打9佢

女耶撚黎

特登開ac開膠post

咁認真都叫膠

溝咗佢